［煙民］用咩keep住包煙唔走味?

好撚depress嗰陣先食一兩枝
幾個月先一包 走撚晒味

同啲食緊煙嘅買，一支一支咁買

入機場吸煙室吸2手煙

密實袋抽真空

身邊無人食煙

我就用密實袋加塊有伏特加嘅棉花

今晚試下

我屌撚哂你班煙鏟老母

連埋個人放入棺材咪唔走味

用食煙既速度黎保持新鮮

放入密實袋可以KEEP耐啲
入袋應該最多可以KEEP到一個月

我之前食捲煙
一年前我買咗包煙草40G
我個時一日先食一兩支
有入密實袋
過咗幾個月已經走曬味
後來直頭唔食
到依家仲有大半包係度

好depress嗰陣你咪喺街R囉

其實煙盒會唔會keep到啲味

唔該巴打
食緊韓冰 雖然啪珠有味但始終同一開嗰下差好遠

慣咗喺後樓梯自己食

邊度有賣
上網搵過啲煙盒都唔係密封

我都唔知所以問下 因為平時食得唔密到最後冇曬味

食之無味 棄之可惜

買個煙盒啦

邊度有賣

賣火機既鋪頭

幾個月先一包不如戒左佢

無癮 係真係好唔開心先會食吓

唔開包煙